《一秒拳王》發行商：連登果位樓豬，而家回應你既訴求，手快有手慢冇

一秒拳王 One Second Champion
31分鐘 ·

嗱嗱嗱‼️送禮編嚟喇‼️

我哋回應訴求，呢個星期五謝票場，恆導親自抽出幸運兒，把握機會啦😌

PS 連登post果位樓豬，手快有手慢冇🤣

#一秒拳王現正上映
立即買飛📣

真係親自回應連登post?

《一秒拳王》發行商、導演趙善恒先生、主演周國賢先生，麻煩你哋入一入嚟

英毅毛巾

簽名海報

樓主有回報

係唔係要比高先知道連登仔搶周邊嘅威力

感謝
不過套戲係Universal Pictures發行，並非高先

連登巴打好波

係咩 my bad

咁似key圖

再推三次

2

3

推

終於等到

可惜星期五去唔到睇

其實英皇一直都有幫手養住好多香港電影人
你當羊生商家佬買兩邊 個心會舒服d

希望會加更多抽獎場

黃圈唔係要全黃，而係要深藍變淺藍，淺黃變深黃。佢出錢推香港文化、養香港文化圈，why not

不過有深黃一定支持左深黃先

agree

再推po

推po

咁都搞錯睇多次戲啦

gogo push

oh yaeh push

嘩推

我講一秒
不日成婚得閒先睇
反正未正式上
btw唔同意文藝片=悶

我係講許導 好好拍電影 會唔會係文藝片
冇講文藝=悶 我都有睇 eg 重慶森林
但對個人口味而言 全文藝我係頂唔緊

一秒 同 不日 我都有打算睇 將就緊有無時間再入場

紀錄片wo

個人覺得好好拍電影仲精彩過無涯
亦唔駛要追哂許鞍華啲作品先會欣賞

估唔到 無涯已經好jeng

想去睇了

一秒你老母拳王，正爛片on9先睇

cls

我已經買咗飛喇

一秒找數

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔會悶
放心 好睇的
佢畀無涯更多少少biography感覺

睇得出剪接有花心思
受訪者都係跟timeline出
最鍾意佢最後一段
致敬咗Ann姐其中一套戲
唔講太多 快啲入去睇啦

買多咗兩張element 謝票場
原價放 有冇ching 有興趣
tg @cheungkinghim

恭喜 辛苦你